## Prototype/Прототип

Прототип - это порождающий паттерн проектирования, который позволяет
копировать объекты, не вдаваясь в подробности их реализации.

Не каждый объект удастся скопировать извне и без зависимости от оригинала.

Когда ваш код не должен зависеть от классов копируемых объектов.

Паттерн прототип предлагает использовать набор прототипов, вместо создания
подклассов для описания популярных конфигураций объектов.